教育局：考慮延長學校農歷新年假期，冇錯係考慮

香港醫護唔罷工 結果會係咁

好大機會停2月3-4日

好多3號返學，澳門門10號返都已經差D
如果避疫唔停返14日家居隔離係冇意思